# Что нужно знать для зачета по ИиКГ

1. Определение [натуральной величины отрезка](Натуральная%20величина%20отрезка.md);
2. [[Конкурирующие точки]]
3. [[Пересечение прямой и плоскости]]
4. [[Развёртки]]
5. [[Конические сечения]]
6. [[Пересечение прямой и поверхности]]
7. [[Точка на поверхности]]
8. [[Основные свойства ортогонального проецирования]]

#ИиКГ #ЮФУ 